無論留定散都好，任何行動，都一定要有終極目標

任何行動其實都無定死左一定要留同散
而家同打仗無咩分別，好多時都係睇情況而做即場決定

但細心諗返，任何行動既背後，其實都有一樣最終要達成既目標，達成目標後，就唔會做其他多餘既行動去令自損兵折將。

換言之，打仗並唔係為為左「打而打」。
打只係一個手段。
就好似以前戰爭咁，攻城，就係為左搶奪果個城，目的係要擴大版圖
美國對日本投下原子彈，主要目的係為左震懾日本令佢地投降。

每次行動既目後必定會存在佢地要達成既目的，所以中間發生D咩衝突就只係一個手段，一個過程，而唔係一個目的。

絕對無意思批評前線或者任何人既決定，而自己都無一D好有充份既IDEA去SUPPORT自己，但都想引導去思考下。每次決定留定閃，都可以諗多目留既目的係咩，散既目的係咩，而唔係盲目話：

危險呀仆街走啦，留下次
或者
每次都散咁都叫抗爭?

所以每次一D激烈，或者會造成傷亡既情況下，可以諗多步我地要咩「戰略」去贏，從而訂一D戰術(遊擊 死守etc)，